[推到完場]刀劍神域外傳GGO(J2/9.22起/六/11:35PM)

11:35PM
刀劍神域外傳GGO[粵/日][PG]

播了

食雞

蓮醬

幸運星

蓮醬開掛了

岩岩想講
屌 食雞係咪抄ggo 個concept

槍game當近戰咁玩

真人幾大波

嗰幾個大山婆係咪林元春梁少霞曾秀清

神ED

幅圖啲角色全部同真人唔同

明明桐人同亞絲娜同現實好似

ED 真係好正

張圖

同連登仔一樣

果陣直接掃真人

正傳呢班老前輩級配音員未出場（除鄭麗麗），反而外傳就一次過出晒場

配音正唔正 想睇翻

用圖劇透

仆街冇諗過會有人第一次睇

屌你老母

家下先見到post

正

笑撚死 直接用圖劇透最重要既野

準備開波

蓮醬屋企應該好撚有錢

好可愛

係咩game

讀到好似Peter Hui

P醬

許許許許

今個禮拜終於記得睇
電視播真係唔同d

作者

下星期又暫停

唱日文

粉紅惡魔出場

變刀劍神域

無人睇

蘿莉控

契爺

....

今晚連播兩集

豬隊友

生少左兩粒野

蓮bb

甩咗個頭

真係開無雙咁玩

阿v配得好正 完美演繹痴線婆

不可手槍god

VR姊妹陶

有得錫錫

達哥式all miss

係 好撚正

用埋啲bug位取巧

Head shot都唔死

話之前用光劍好勁嗰個係咪桐人嚟？

痴撚咗線

劉惠雲痴撚咗線

配得好好

係 桐子

詩楠都有從說話中亂入

好好奇佢點戲中抽離返去現實
另外，就好似呢類GGO嘅Game，如果之後真係有呢啲game，啲人會唔會抽離唔到喺現實中開槍？

古惑的槍

咬死

執雞

好9

TS

有冇人知下星期做咩？

屌，下星期做電競王，cut埋12點動畫時間

體操隊隊長係亞絲娜把聲

超級大山婆
好過癮

講野咁現實

好似幾好睇
遲啲搵返粵語版追先

劉惠雲扮兩個角色

百合動畫

日文原版都係配埋個live house女人

唔知幾時播刀劍神域3呢？